Letv睇波問題

我發現account入面有呢D未開通嘅Plan，應該要點開通？
求各位解答

PISH